你要習慣沒有依偎的肩膊

叫我

P.S. I Love You